緊張引致嘅心跳加速可唔可以練到心肺？

見到有人講睇鬼片可以消耗卡路里
咁可唔可以練埋心肺？
利申：焦慮撚 成日panic attack

睇鬼片減肥大法

咁飲咖啡都可以練到心肺

呼吸都得

咁d 宅男嘅心肺功能咪好好

你叫條友不停向你做心外壓
咁咪大家都心跳加速囉